---
layout: post
title: "春节快乐"
lang: zh
date: 2020-01-25
abstract: "祝大家度过一个健康快乐的春节！"
fimage: "/assets/img/lunar-new-year.jpg"
fimage_credit: "Easton Mok 免授权"
ref: lunar-new-year
---
今天是传统的农历新年，也被称为春节、正旦。我们在此给大家拜年，希望大家都能度过一个健康快乐的假期，新年吉祥如意、万事顺利。

由于武汉疫情的爆发，今年的春节有些特殊。我们希望大家都能尽全力照顾好自己，遵守医护人员的建议。如果您有能力，还可以向当地的医疗机构捐赠医疗物资，更多信息请见[此处](https://weibo.com/1644114654/Ir1FmDfpq)。或者您还可以让更多人知道这些信息，这也是很大的帮助。

我们相信，我们一起努力，必定可以战胜疫情。